投降吧黑警，仲有條生路俾你同家人

首十位白警主動向傳媒供出警暴口供及證據，將獲考慮不加入國際制裁名單。
請為你的家人著想，真的想住在大灣區，不想讓仔女移民嗎? 光頭sir仔女上去都要讀國際學校，你就知咩事
你自己深知你或你同胞的行為，正在違法，亦深知呢件事完左都係會被調查，所以你地先不停挑起事端唔想完結
你知道共產黨係點做野嗎? 共產黨要維穩，首先殺既搞既係知道真相既人，六四已告訴你，唔信就自己search，今年避得到，你退休避唔到，你全家都避唔到，黑警死全家呢樣野，黨會做得到
十位身份將受保密。全港市民都等緊你。仲有，人權法十月就過，到時就幫唔到你。
Deadline: 10/10
形式: 自己錄影片+你張委任證+任何有利既證據(包括你既whatsapp/相片/影片)
建議傳媒: 立場，蘋果，外國傳媒，FreePress:
供出公安者將另獲考慮

如有補充或另外諗法，歡迎討論。
光復香港，時代革命。
解散警隊，刻不容緩。
早日投降，指證公安。

香港人，反抗!

P牌新手自推

推一推 歡迎討論

推

黑警:

Mon po sir
會唔會推堆俾你啲「同袍」睇呀

繼續留喺大灣區做狗啦mon po狗

Mon po sir你好！

向傳媒爆料已經發生？

不嬲都有架啦